覺唔覺香港人又要羨慕加泰公投, 當日又唔投熱狗好撚on9?

熱狗, 香港復康會, 普羅唔知乜柒
香港三個最人才濟濟最有公信力嘅政黨, 當日聯手推動五區公投, 畀香港人最後一次de facto獨立機會
重係由現代孔明陳雲根直接同中共談判訂約, 兵不血刃建國, 重筍過加泰人要面對馬德里軍隊壓境
最後結果點? 輸到仆街得一席. 香港人係自己放棄自己, 而家重扮乜同情加泰?

點會輸淨一席？
唔係只係贏得一席

咪又係當市民係白痴
想問下尊貴既鄭松泰喺議會做過d乜好事？
助攻俾林鄭定支持嬰兒基金？

兩回事當係一齊黎講

我都係咁諗
都唔知兩者關乜撚野事

當時有段時間云伯民調高，佢嗰陣已講明唔會辭職公投